有無支持聽日繼續去荃灣遊行氣集會既人可以說服其他人唔好叫人去機場？

假如封咗荃灣到葵芳，荃灣西港鐵站，船都無埋，啲人可以點走？終點荃灣公園畀人包抄係唔係想跳海先走到？兩個站上下面都係巴士總站，假如班狗唔被巴士走，班示威者可以點走，定係大家覺得啲狗唔會封巴士站？

利申：10幾年荃灣友

青衣 / 行後面工廠區 不過工廠區比較危
行楊屋道一定好多狗 其實無乜幾條路走 要玩都唔好係荃灣公園玩

721

其實次次出邊個活動 都話走唔到
最後咪又係無事

今日手足捉得少？

你title打錯咗

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳廣場)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (將軍澳廣場)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

你返屋企坐咪唔怕比人捉到

要諗定聽日逃生路線
今日好早就開始包抄

港鐵商場綠楊坊 係果邊
去行街好
唔好消費

推

係叫人去荃灣定去機場呀

[香城online攻略] 鐵馬鋪地，讓磚頭飛

可以去，但係要知點走

咁關唔好去機場咩事?

如果交通唔許可就唔好入機場

行去青衣